[必須大力share呢條片]黑警1米距離亂槍瞄頭掃射，亂棍暴打倒地市民!!!!!!!!

完全係發癲精神病發作持致命武器殺人!
文宣一定要煲撚大佢!!!!!!!!!!!!!!!!

推

國際法庭都受理

點解咁多搭地鐵市民無故被警察槍擊。搭地鐵犯咩法？因為一大班人搭地鐵是非法集結嗎，正在離開衝突現場是非法集結嗎。

咁多人 受驚下如果踩番轉頭佢哋死梗